究竟中國成為大贏家之後 中國會有D乜得益

飛機打完 精又射埋 跟住呢

跟住繼續打飛機

當權者可以繼續做皇帝

大量五毛精液可以製成蛋白質食品，解決大豆不足嘅問題。

囂張囉，鍾意想點就點，自把自為囉
咩都用錢用權力解決

腎虧

盲生你突破華腸